測量 Master

宜家HKIS同RICS 互認左
咁揀poly 同 hku 嘅real estate program 個分別係咪細左？

HKIS & RICS只係有部份Division係互認~好似係LS,
其他QS, BS 果D disconnected

GP呢